lihkg 第一post 開左lihkg 之後無上過高登既入一入黎

你地應當自豪！ 你地無做錯！
食屎啦林早洩！

留名

高登係乜野黎 無人識喎

here

揮手區